#
ทรู
 
แจ้ง
มติ
ที่ประชุม
คณะ
กรรมการ
บริษัท
ประมูล
คลื่น
MHz
รอบ
สอง
MHz
 
#
ทรู
ทรู
ทรู
ทรูคอร์ปอเรชั่น
บริษัท
จำกัด
มหาชน
แจ้ง
มติ
ที่ประชุม
คณะ
กรรมการ
บริษัท
ตลาดหลักทรัพย์
ประมูล
คลื่น
ถี่
สลอต
กำหนด
ประมูล
วันที่
พฤษภาคม
ถึงแม้
สิทธิ์
ประมูล
ก็ตาม
เหตุผล
ปัจจุบัน
คลื่น
ถี่
ครบถ้วน
เพียงพอ
บริการ
ประสิทธิภาพ
คลื่น
ถี่
สูง
คลื่น
ถี่
ต่ำ
ครอบคลุม
บริการ
มิติ
ที่มา
MHz
 
MHz
 
